點解讀書咁痛苦

🚬

難做嘅，就唔好做啦。

能力不足

因為你唔知佢有咩用，你唔明點解要做，你唔知佢有幾幫到你

利申，第一次會考得3分，而家有Master

人生苦短及時淫樂

返工仲痛苦

雖然我中文考咗個2 但係好開心
因為我上堂欣師都會請我飲奶茶

睇讀咩，讀U既書係擴闊你既視野
做野仲痛苦啦

點做到

親身有事件經歷過，感受到讀書既重要性
感受同經歷講完你聽都無用嫁，要自己試過一次先有可能改變到

我覺得parttime讀番書，上堂時仲開心過返工

好勁

Master比錢就讀得...
不如你講下你undergrad同master讀邊間

其實而家就算中學成績差，想讀個書拎個學位已經唔係d咩難事.
重點係邊間.

感受到讀書重要性？即係你讀書係為賺錢定興趣？

多謝巴打

唉，係香港讀書邊個吾痛苦，自問成績吾差但我都覺得做野仲開心過讀書，起碼你有錢賺先

讀書有幾痛苦，要拎好成積考試先痛苦 。
個人覺得讀書係享受。

好讀書，不好讀書
好讀書，不好讀書

其實我覺得就算邊間都值得欣賞啦，一個原本唔鐘意讀書嘅人有心讀到上master個對比已經好大，講到唔洗讀坐喺屋企比錢就有cert咁。
我識人都係咁，佢細個全屋都對佢讀書冇希望，之後完完全全另眼相看，起碼唔係差去到正常水平先。

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

臨考冇欣師打電話黎講加油就唔算補過佢

巴打唔洗鼓勵佢
樓豬假膠
識樓主真人醫生黎